[白色珍珠]Viu tv講口臭

見到都臭

KB口臭爆錶

扁桃腺真係聽得多

黃色粒粒